[電話付費game]有冇人買左魔女之泉3黎玩？

劇情幾正
成日睇到呢種劇情都心諗如果我係主角一定黑化
今次終於比我有機會虐殺呢班唔信我嘅牆頭草

屌點知變左bad end
原來隻game仲有bad end我屌
而個save仲要係等一開始教學嗰個
又要從頭黎過
屌！